台灣讀書嘅入嚟

台灣讀書嗰邊點。

洗費學習環境住宿等等 認受性嗰邊點 係咪得台大比較好 唔想讀asso high Dip

唔係讀獸醫/外語/台大 可以慳返

台大收開咩分 大概有啲咩外語

算啦駁唔到

只aim 台大，應該好啲掛

留名待笑

而家DSE好努力溫但都冇起息 想入UST BBa

三個方向
番香港方便搵野做 留台 讀完四年去外國讀master洗底
睇你邊3個方向

番香港方便搵野
醫生，獸醫 牙醫 ，至於其他不願置評
因為好多公司唔肯認可
但係基本上你有咁既能力入到去呢兩科
係香港一定讀到3大

留台
台成交清 呢4間台灣最出名既學校
但係後面既三間算係理工比較強 當然其他都勁 但你的比起台大就輸左
台大係學術型既學校
所以算係平均
你有能力係呢四間立足 留台自然無問題

洗底讀master
台灣任何一間大學都可以洗底讀master
想去top既 就台成交清
次一等就四中 師大

提你一句
台灣既top4大學 讀書係好大壓力
台灣人讀書係痴線既 你可以唔信

洗費 最貴台北 -台中-高雄-台南最平